msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Luanti textdomain mcl_crimson x.x.x\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: \n"
"X-Generator: mtt_convert 0.1.1\n"

msgid "Warped Fungus"
msgstr "诡异菌"

msgid "Warped fungus is a mushroom found in the nether's warped forest."
msgstr "扭曲真菌是在下界的扭曲森林中发现的一种蘑菇。"

msgid "Twisting Vines"
msgstr "缠怨藤"

msgid "Weeping Vines"
msgstr "垂泪藤"

msgid "Nether Sprouts"
msgstr "下界苗"

msgid "Warped Roots"
msgstr "诡异菌索"

msgid "Warped Wart Block"
msgstr "诡异疣块"

msgid "Shroomlight"
msgstr "菌光体"

msgid "Warped Nylium"
msgstr "诡异菌岩"

msgid "Crimson Fungus"
msgstr "绯红菌"

msgid "Crimson fungus is a mushroom found in the nether's crimson forest."
msgstr "绯红真菌是在下界的绯红森林中发现的一种蘑菇。"

msgid "Crimson Roots"
msgstr "绯红菌索"

msgid "Crimson Nylium"
msgstr "绯红菌岩"

msgid "Crimson Bark"
msgstr "绯红树皮"

msgid "Crimson Bark Slab"
msgstr "绯红树皮板"

msgid "Crimson Bark Stairs"
msgstr "绯红树皮楼梯"

msgid "Crimson Button"
msgstr "绯红按钮"

msgid "Crimson Door"
msgstr "绯红门"

msgid "Crimson Fence"
msgstr "绯红栅栏"

msgid "Crimson Fence Gate"
msgstr "绯红栅栏门"

msgid "Crimson Log"
msgstr "绯红原木"

msgid "Crimson Planks"
msgstr "绯红木板"

msgid "Crimson Pressure Plate"
msgstr "绯红压力板"

msgid "Crimson Sign"
msgstr "绯红告示牌"

msgid "Crimson Slab"
msgstr "绯红半砖"

msgid "Crimson Stairs"
msgstr "绯红楼梯"

msgid "Crimson Trapdoor"
msgstr "绯红活板门"

msgid "Stripped Crimson Bark"
msgstr "剥落的深红色树皮"

msgid "Stripped Crimson Log"
msgstr "去皮绯红原木"

msgid "Stripped Warped Bark"
msgstr "剥落的扭曲树皮"

msgid "Stripped Warped Log"
msgstr "去皮的扭曲原木"

msgid "The stripped trunk of an Crimson tree."
msgstr "一棵绯红树的去皮树干。"

msgid "The stripped trunk of an Warped tree."
msgstr "一棵扭曲树的去皮树干。"

msgid "The stripped wood of an Crimson tree."
msgstr "一棵绯红树的去皮木材。"

msgid "The stripped wood of an Warped tree."
msgstr "一棵扭曲树的去皮木材。"

msgid "The trunk of a Crimson tree."
msgstr "一棵绯红树的树干。"

msgid "The trunk of a Warped tree."
msgstr "一棵扭曲树的树干。"

msgid "Warped Bark"
msgstr "扭曲树皮"

msgid "Warped Bark Slab"
msgstr "扭曲树皮半砖"

msgid "Warped Bark Stairs"
msgstr "扭曲树皮楼梯"

msgid "Warped Button"
msgstr "扭曲按钮"

msgid "Warped Door"
msgstr "扭曲门"

msgid "Warped Fence"
msgstr "扭曲栅栏"

msgid "Warped Fence Gate"
msgstr "扭曲栅栏门"

msgid "Warped Log"
msgstr "扭曲原木"

msgid "Warped Planks"
msgstr "扭曲木板"

msgid "Warped Pressure Plate"
msgstr "扭曲压力板"

msgid "Warped Sign"
msgstr "扭曲木牌"

msgid "Warped Slab"
msgstr "扭曲半砖"

msgid "Warped Stairs"
msgstr "扭曲楼梯"

msgid "Warped Trapdoor"
msgstr "扭曲活板门"

